{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/dalgona-hostel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "달고나 게스트하우스"
    },
    "text": "タルゴナゲストハウスは、ソウル龍山区南営洞7-3に位置しています。 このゲストハウスの客室はエアコンが完備されており、快適な宿泊をお楽しみいただけます。 ソウル駅から約17分の距離に位置するこの宿は明洞駅、明洞聖堂、東和免税店との距離がそれぞれ約2.7km、3.2km、3.3kmです。 また、南大門市場との距離は約2kmです。 当宿は禁煙室を提供しており、客室には専用バスルーム、シャワー設備、ヘアドライヤーが完備されています。 無料Wi-Fiも付いていて、インターネットを自由に利用できます。 また、ベッドやリネン、タオルが客室内に用意されていて便利な宿泊を楽しめます。 曹渓寺や国立中央博物館など様々な名所がこの宿から約3.8km、4.5kmの距離に位置しています。 近い空港は金浦国際空港で約18kmの距離に位置しています。 タルゴナゲストハウスはソウルの中心部から約2kmの距離に位置しており、チェックイン時間は午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "タルゴナゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "タルゴナゲストハウスはソウル龍山区南営洞7-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タルゴナゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "タルゴナゲストハウスの客室にはエアコンが完備されており、快適な宿泊をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "タルゴナゲストハウスからソウル駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "タルゴナゲストハウスからソウル駅までの距離は約17分です。"
        },
        {
            "question": "タルゴナゲストハウスから明洞駅、明洞聖堂、東和免税店までの距離はそれぞれどれくらいですか？",
            "answer": "タルゴナゲストハウスから明洞駅までの距離は約2.7km、明洞聖堂までの距離は約3.2km、東和免税店までの距離は約3.3kmです。"
        },
        {
            "question": "タルゴナゲストハウスから南大門市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "タルゴナゲストハウスから南大門市場までの距離は約2kmです。"
        },
        {
            "question": "タルゴナゲストハウスは禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、タルゴナゲストハウスは禁煙室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "タルゴナゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "タルゴナゲストハウスの客室には専用バスルーム、シャワー設備、ヘアドライヤーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "タルゴナゲストハウスでは無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、タルゴナゲストハウスでは無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "タルゴナゲストハウスの客室にはベッドやリネン、タオルが用意されていますか？",
            "answer": "はい、タルゴナゲストハウスの客室にはベッドやリネン、タオルが用意されています。"
        },
        {
            "question": "タルゴナゲストハウスから曹渓寺や国立中央博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "タルゴナゲストハウスから曹渓寺までの距離は約3.8km、国立中央博物館までの距離は約4.5kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港で約18kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タルゴナゲストハウスはソウルの中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "タルゴナゲストハウスはソウルの中心部から約2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "タルゴナゲストハウスのチェックイン時間は午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 666
    }
}